在線上

有冇人搵我

冇

輸入中...

打個冇就想撩我講嘢

等緊你

你 最近還好嗎...

幾好

睇唔到最後上線
又撞唔到佢上線

blocked

Mk...

咁又未 有覆既
又有藍tick

攝時間都唔搵你

在線上 碌鳩總要彎

pm我